點算連燒山都話要走

燒山唔講政治
燒二世咪又係輸身家
現在燒山都話要走

以後少左盞苦海明燈

有無人計到由高位跌左幾多倍

個仔敗家敗到仆晒街
就扮對香港政局絕望先走
真係服咗佢
係因為憂港先走就走咗好多年啦老千蕭
傻仔先信佢

10年 由160跌到0.16都冇